有局棋想請教下各位象棋大師

紅棋先，點贏

人怪快啲入嚟回覆

炮2進7 囉個下馬威

頭寒。。。

車1平2

帥五退一

係咪想講車9平8

卒5進1

依個好笑

唔太記得文字表示嘅規矩
邊邊一邊邊九

紅方一路係黑方9路

原來
sorry我on9咗

砲8平5